兄弟爬山 一齊中計

上山路線1
搞何妖➡️搞到DAB/狗二哥/牛屎佬➡️黑警要出黎吠， 護駕，又出醜➡️搞差黑警型象➡️政府又要記招回應保黑警呢一條救命草

上山路線2
入元朗光復牛屎佬➡️狗二哥要保牛屎佬➡️黑警要出黎吠， 又出醜➡️搞差黑警型象➡️政府又要記招回應

上山路線3
遊行200萬人➡️又要請肥媽志偉冒住被斬風險撐狗➡️刺激中間派越多遊行夢遊➡️政府黑狗又要開槍➡️政府又要記招回應

上山路線4
夢遊➡️政府黑狗又要開槍➡️政府又要記招回應

上山路線5
全球登報➡️世界在看，領袖要表態➡️口交部/政府又要回應

上山路線6
連儂牆➡️你撕➡️我貼➡️日日都有人記得n個訴求➡️光復遊行人更多➡️見上山路線2，3，4

上山路線7
搞石sir/日牛➡️佢地無生意做➡️佢地唔敢再招遙➡️我地其他上山路線就更順

上山路線8
追究中環開槍➡️政府又要回應

山頂就係政權， 要政權回應。香港亂，政權都一定要回應交代，而最終，都要牽扯到我地既訴求。

兄弟爬山，各自努力。

每條路線風險不一，究竟係何妖狗二哥林奠死先，定我地兄弟犧牲先？我唔知，但願他日山頂兄弟相聚，同看香港光復美景，舉杯暢飲，金杯對月！

撐